有冇人可以幫下我？

有冇人識用MAYA可以教下我？
嚟緊星期一已經要交功課
但我仲係乜都唔識

唔識